
                      Malisima. Aburrida y encima se a cargao 20 años de x-men. A quien se le ocuerre hacer esa barbaridad con mistica. No vuelvo a ver mas peliculas de x-men. Que vergüenza.
        
            